細路唔出街好似會死咁

係屋企啲細路好嘈, 隔離屋都聽到...

你過去同佢哋玩圖書館遊戲

如果係小妹妹咪同佢地玩囉
我成日同佢地玩醫生遊戲